請推上熱門（攬炒戰綫延績)，對付奶共人士的核彈級絕紹：CUT佢地免簽證兼拒絕入境

HI,各位，川崎SP1900巴打又有新idea

之前小弟開過post要求各國cut大陸人廁所板免簽證，經小弟同各BNO平權網友商量後，川崎SP1900決定修正對象改為親共賣港賊。原因如下，

1.小弟同前缐勇武手足king過偈，發現原來有唔少新移民小朋友比我地更守護香港僅餘的自由，佢哋唔應該因出生地而被排擠，反而覺得一個好人受共產專制利益下可以變成魔鬼，呢D人先仆街
（方法係check 社交媒體AC)

2. 同BNO 平權有密切關係
當親共狗被國際社會識別後，英國政府可以更放心方便幫BNO，BDTC-HK及其子女平權派同時派BC比支持民主自由非英藉後代,讓香港實際上成為英國係亞洲ge 海外省，增加狗官同老共的管治負擔

大家可以建議一下小弟寫比邉D國家的駐港領事館。

歡迎各位對信件的內容及文法作出補充/修正等

信件內容如下：

Dear Sir/madams,

I am writing to express my concern about reviewing free visa policy of HK citizens.

As you may see the anti-extradition bill protest happening in HK had shown some people or groups who are trying to eliminate the justice,fair trial,freedom, human rights in HK, that was the core values treasured by HK citizens.
Especially those who had pro-Beijing political mindsets. We HongKongese are now enter into a human crisis that caused by the Beijing government and her followers who are acting dehumanize behaviors to her nationals in HK.

As a result, I will kindly suggest ______ to review /terminate the free visa policy of HKSAR passport person who had found evidence in indicting/aiding/suggesting/participating and/or abetting China government to act behaviors to assault the freedom/democracy/justice and/or human rights values in HKSAR. Also, it may be a better idea to refuse these people to enter your country even for a holiday to give out strong signals that these people are not welcomed by the International society.
I suggest that checking the social media accounts will be an optimum idea for
Intelligence investigation to screen out those pro-Beijing mindset people.

I look forward to hearing from you as soon as possible.

Your faithfully,
A HK citizen

PS: ______ 為填上國家名

最後：光復居英權，還我繼承權
各位手足，大英帝國見！

Push!!!

日本 韓國 政府一定冇得走雞

做乜冇人回

推 ！ 一定要制裁班仆街

push

有無攪錯！咁好嘅建議竟然咁少人關心！？

班賣港賤人撚樣準備好返大灣區食狗糧la

支持SP1900懲罰呢班仆街

good

德國🇩🇪澳洲🦘紐西蘭🥝同加拿大🇨🇦

🇯🇵🇰🇷🇹🇼 已直接send在比佢地入境署同CC左比佢地駐港領事館

巴打好波

同我推出去推到爆post為止謝謝

遲d send 你講果d 返緊工

澳紐已send

加拿大已寄

巴打寫d乜
BTW,澳洲巳覆:Thank with for your email,完